2019年, 大家支持反對派變成魔鬼對付魔鬼, 定繼續做紳士鬥魔鬼

我就冇政治潔癖既, 非常支持反對派變成魔鬼對付魔鬼, 最好就係比建制派心恨手辣一百倍

你無啫
但係你支持嗰班有